@Comment А вот так оформляется библиография при помощи BibTeX.

@booklet{gost_2_701_2008,
  title =        {ГОСТ 2.701-2008 Единая система конструкторской документации (ЕСКД). Схемы. Виды и типы. Общие требования к выполнению.},
}

@booklet{gost_2_702_2011,
  title =        {ГОСТ 2.702-2011 Единая система конструкторской документации (ЕСКД). Правила выполнения электрических схем.},
}

@booklet{gost_2_727_68,
  title =        {ГОСТ 2.727-68 ЕСКД. Обозначения условные графические в схемах. Разрядники, предохранители (с Изменениями N 1, 2)},
}

@BOOK{gesture_continious_recognition,
  author = {Красильников, Э. М.},
  title = {Непрерывное распознавание базовых жестов в реальном времени с применением скрытых марковских моделей},
  publisher = {Учен. зап. Казан. ун-та. Сер. Физ.-матем. науки},
  year = {2013}
}

@book{titze,
author = {Титце, У. and Шенк, К.},
title = {Полупроводниковая схемотехника: Справочное руководство},
year = {1982},
publisher = {Мир}
}

@book{horoviz,
author = {Хоровиц П. and Хилл У.},
title = {Искусство схемотехники},
year = {1986},
publisher = {Мир}
}

@Article{gesture_recognition_neuro,
  title={Распознавание жестов на основе нейросетевого подхода},
  author={Степурко К. В. and Абдугалимова Е. Г. and Фаворская М. Н},
  year={2014}
}


@article{ohmy,
	author = {Майзенберг, Т.Л.},
	title = {Современные технологии и алгоритмы для построения математической модели кистей рук},
	journal = {Материалы секции "Механика и моделирование материалов и технологий", XLIII Гагаринские Чтения},
	year = {2017}
}